［神邏輯］係咪痴撚線㗎

點解宜家呢個世界可以隨便喺網絡問一啲野都冇講過嘅人出嚟去法國幫你購物
覺得人哋會答應？
#瞓醒啦喂

去法國遠撚過去船P wo聽聞

呢頭話人三唔識七叫佢去船p，果頭三唔識七搵人去法國代購

仲要全包，話唔定係搵水魚運毒

條女more

又想搵水魚帶毒

樓主係dicky?

呢d狗公又真係好撚On9 ge

係人都知

你都傻豬黎 你估下扑中會肯去既多定唔去既多